習慣左每日一J

明明知道咁樣對身體唔好
但係又停唔到自己嘅慾望
每次沖涼就會順便打埋J
求大師教下我應該點做

打多幾次打到痛就ok